(墊林鄭屍底）酒店+旅遊+零售+酒樓

跟住係⋯⋯
地產代理（廢施又炒人）
運輸物流 （受中美貿易戰影響大d）
仲有咩骨牌效應

旅遊業已經發展到影響港人正常生活，一早就應該打壓。好多人成日諗住賺錢大晒，對大陸遊客擾民行為視若無睹。